九龍灣連濃牆

今朝經過見到被人清哂

128要出嚟唔啊！文宣滅得走，但ideas are bulletproof!!!

128 維園見